英國巴絲 今晚7點倫敦見

今 晚 7 點 倫 敦
今 晚 7 點 倫 敦
今 晚 7 點 倫 敦
今 晚 7 點 倫 敦
今 晚 7 點 倫 敦

push

幫你推下

Push

巴打整間見？

See ya later mate

你地加油啦

我朋友直情飛番黎香港示威 自問如果我係英國都好難做得出 全世界既香港人 一起反抗

tui

無奈喺英國讀書
唯有搭多幾程train出London

see you mate

推下先幫你